在生死關頭，最容易被出賣

講定先 各位泛民打手/走狗要話我分化/割蓆/熱狗（ 其實都講到悶啦 有冇啲新意）之前唔該首先解釋下點解泛民咁多次出賣香港人（最近呢次係想要將美國製核彈變做bb彈，直接做低成場革命）都當冇發生過？ 下下除咗指責我割席分化熱狗 就淨係識人身攻擊 你地同班藍屍有乜撚野分別

陳雲：香港在生死關頭，最容易被自己人出賣。類似泛民黃絲及接近建制派的香港團體，出來搞局，聯署去信美國國會要求減除整體制裁香港經濟的部分，只是留下懲罰香港官員的部分，他們說是要避免傷及無辜，故此要刪除此「核彈選項」云云。這是李柱銘這些人當年的說法了，他們在六四屠殺之後，去美國遊說，要美國保持中國的最優惠國地位，不要經濟制裁中國，避免懲罰無辜的中國老百姓云云。
如果根據這種說法，泛民要去遊說美國減免中國關稅啊，因為這傷及了廣大無辜的中國工人啊。
如果你是前蘇聯的義民，你會否遊說美國廢除核武器，只是用常規的槍砲來攻打蘇聯，因為投擲核彈會傷害無辜的蘇聯人呢？事實上，美國強大的核武器甚至太空科技，令美國毋須動用常規槍砲，而蘇聯卻瓦解了，消滅了。
若依照這群泛民組織的提議，1992年訂立的《香港政府法》要被破功了，法案將對中共毫無威脅力。我認為這些團體的修訂建議的客觀目的，是想整體廢除《香港政策法》！
陳雲要告訴各位，美國人以最大的善意幫香港人立法的時候，香港人千萬不要討論原稿裡面的條文，那是美國的官員、議員及國際法的研究人員的心血結晶，雖然我覺得裡面的細節仍可加強（我是覺得不夠而不是覺得太辣），但目前的原稿已經足夠幫助香港得到完整自治權。香港人不宜對條文原稿多多批評或作出反建議，以免節外生枝而延遲立法，甚至因為爭議太大而押後到下一屆國會。再者，我們不是美國的一個州，我們沒有州議員在美國國會，我們無權提出修訂建議，這是越禮的狂妄行為。我們香港人可以整體歡迎，也可以整體抗拒（如果你是地下共產黨員的話），但不宜提出修訂建議，這是違反外交禮節的。
簡單而言，是次美國國會的《香港人權及民主法案2019》立法，是補充《香港政策法1992》的內容，並且立下各種層級的懲罰法則，使之可以執行。我在今個星期的文化沙龍有詳細分析的。遲些也會製作宣傳片段介紹。
生死關頭，請各位廣傳此帖文。香港裡面，已經沒幾個評論員或學者夠膽為香港前途籌劃的了。
（圖片來源：高登論壇。圖一、泛民團體的修訂建議；圖二、聯署團體名單。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【開嚟見我】
說反對小圈子選舉的，走去做小圈子選民；說反橡皮圖章的，走去做橡皮圖章的包皮。各大「民主」傳媒唔做全面報導，重要搞埋咁多抹黑，都係怕人知啫。自宮前，幫你哋驗明正身褪乾淨皮：

李柱銘 何俊仁 張文光 涂謹申 林卓廷 羅健熙 單仲偕 胡志偉 尹兆堅 黃碧雲 楊森 馮偉華 徐漢光 楊岳橋 梁家傑 陳淑莊 譚文豪 郭家麒 郭榮鏗 黎志強 黎廣德 麥業成 馮檢基 莫乃光 葉建源 司馬文 梁家騮 譚香文 陳澤滔 王百羽 戴耀廷 鄭經翰 呂秉權

港區人大選舉的選民，主要來自上屆人大選舉會議成員、特首選委會委員、港區的全國政協委員會及特首，均享有提名及參選權。2016年特首選委會選舉中，「民主300+」循多個界別得到選委議席，但不會自動成為人大選民，仍要填報人大選舉會議登記表。名單中保守估計的約220個「民主派」人士，是你們自己主動去登記的。